人生好撚絕望

到底係到做乜撚野

人生冇意義了

55

點解仲生存緊既我？

羊馬會

487

邊個推番上黎